朋友叫你搬去同佢一齊住 搬？唔搬？

朋友有間屋自住
獨立單棟3LDK

因為同另一半分左手
所以問我一唔一齊住
收返我同而家一樣租 包晒水電上網
不過租左間房比我
仲有間諗住短期租俾遊客

搬
唔搬：相見好同住難

仲話朋友，收一樣租點解要搬

贈你六個字：相處好，同住難

如果你朋友係男，你係女就

咁計返佢包晒我水電煤上網
其實我會慳左1萬～萬5羊左右
而家租+電同上網另計

其實要睇返你同佢嘅關係，同相處模式。

同性？驚唔驚佢爆你菊。

一次性交一年？

2個都女

冷氣

不了，搬完冇朋友做都似。

租比遊客
如果有人係你住果座樓搞AirBnB你有咩感受？
我會見一次舉報一次

本身一齊住ok
但搞airbnb就不了

咁佢需要錢我阻都阻唔到

想你係度長租 搏有穩定收入炸 朋友

所以咪要諗
等陣佢搵到新男朋友叫我搬走點算

搬黎搬去貪過癮咩

其實都諗住唔搬
佢有佢朋友會黎瞓
我有我朋友會黎瞓 會唔方便
不過係諗緊點推

加埋我得唔得 夾份抵d